三大QFIN GBUS Engineering比較 DSE生請入

Global Business
CU GBS, HKU IBGM, HKUST GBUS
Median (4C+2X): HKUST (40) >CU (39) >IBGM (37)
Admission number: HKUST>IBGM>CU

Qfin
HKU Qfin, HKUST Qfin and
CUHK:
JS4276 Quantitative Finance and Risk Management Science
JS4252 Quantitative Finance
Median (4C+2X): CUHK JS4276(37)> CUHK JS4252(33) = HKU(33) > HKUST (32)

Engin垃圾科就算尻數啦 比黎都哂氣 人工都唔撚過40k
利申: 已grad hku qfin撚 做緊BB

sorry 比漏左shitty GBUS
有冇人可以補link

hku qfin出咗你呢d垃圾真係咩面都冇哂

咪撚係
收分代表咗乜

不如你問中學讀書係為乜
再問下班高分嘅人考咁高分為乜
再睇埋FG人工的

你望下local&local有幾多個入到BB FO先再屌啦
暫時自覺人工50k未算係垃圾

不如你講下三大Gbus qfin讀完揾工有乜分別啦 ust qfin 人工>hku 同cu 點解又收最底

ust qfin 三大入面最多mainland
ust local qfin人工<<<<<<<<<<ust mainland qfin人工
咁ust Qfin local 個dse分又真係幾反映到佢地fg人工

三大Gbus qfin讀完揾工有乜分別:
BB FO: UST QFIN (Mainland)>>>>>HKU QFIN ~= CU QFIN
(BB IBD, S&T, ER: UST QFIN (Mainland) >>>>> HKU QFIN ~= CU QFIN)
MBB: HKUST GBUS = CUHK GBUS >>>>>>>>HKU IBGM
Consulting: GBUS>QFIN
IB: Qfin>GBUS
當然每年GBUS,都大把IB, 亦有1,2個qfin做到consulting
其實你可以自己上linkedin睇

巴打好似唔太熟qfin同ibank生態..
你有興趣可以留tg, 我得閒可以解答下

Equity Research嘛

係喇知你巴閉喇

唔係啱啱收完市得閒都費事覆你

Hku qfin三大最垃圾
零資源可言

ching點睇中學唔讀書 喺asso靠走後門升u嗰班人

收皮啦好嘛9up

呢兩科畢業之後最緊要係個人際關係網絡

自己上linkedin睇

如果佢入得返神科 我又冇咩好講

qfin過lq都唔收
巴打當時入qfin咩分？

Qfin計法都唔同，ust計best5 已經有33，cu得30

HKU Qfin median salary幾多

唔知有咩科除左神科外係高人工？
Science Social Science BA都高人工高Engine？

當年upper quartile
其實主要睇math m1/m2 ...
我math m2 phy 科5**, LS 3左

你自己login portal睇啦

sor 睇錯以為你文毒

19.5k
Ust講緊30-40k
同場加映：ibgm fg 5k

QfrM 同QFIN 出路有咩分別？點解高分咁多？